睇ACO POST同抽居屋POST就見到幾多連登仔想移民

蓋清幾時移

通返關之後即刻返去DUP骨

難為正邪定分界

去澳門先啦 好想去

居屋起到同d公屋無分別 都唔知買黎做乜

yes

5分鷹比狗屌

只係五毛，無分化，咪屈

ching陳日張圖係邊偷返來

TG D偷拍谷

2020海關督察（4）

做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (31) 祝大家搵工順利！

IA 入境事務處助理員 56

二級勞工督察2020

政府飛行服務隊 見習機師 2020

政府飛行服務隊 見習機師 2020

除左狗冇post

有暗POST講考警察

打入內部 改變警隊

add 我入去ok?

CHING TG係咩